想提早拎強積金

是咁的
準備裸辭 又想拎舊錢炒下股
又聽到有人用永久離港reason拎老強
想問下 我宣誓完直到拎錢
係咪唔番得工？